相信話小妹係最高質會員都無咩人會反對

Yes

Ching ho ball

和議

地盤囝老尼

垃圾！你狗黎架咋！！

25

地盤泥

人妖三兄弟真系多25

原來忘了轉AC鳥

推

係冇人信咋

我地平時係咁溝通

認比地盤泥強姦

原諒你